[政壇踢爆] 事實上白兵孖寶真係以邪教模式營運

吹撚到出面全撚部人都係廢既, 信唔過
信佢2個就對了
只有佢2個諗既方法先可以救到香港

睇返以前d南韓/美國邪教殺人案CASE
d邪教信徒殺人前入既邪教,營運模式係同白兵99.9%一撚樣

乜有兩個咩

😅乜水黎

仲請pr有意無意咁提起佢想有人care

又係你 你係咪暗黑白兵打手黎？

有生 不如出黎隻秋啦

又係你呀有生 咁你有咩高見